港鐵旺角站炒梯 目擊者：行雷咁嚇死我

2018年07月21日

港鐵旺角站炒梯
目擊者：行雷咁嚇死我

【本報訊】「我啱啱上完扶手電梯，背後突然傳嚟『嘭』一聲巨響，好似行雷咁。一望原來係炒梯，嚇死我喇！」讀者梁小姐前晚，於港鐵旺角站月台乘搭扶手電梯前往大堂，惟當其剛步出扶手電梯時，梯級突然爆開，最頂端有一梯級拱起，梯梳四散，露出長方形空隙。梁身後幾名途人亦受到波及，幸沒有受傷。隨後有港鐵職員到場處理事件。

港鐵發言人表示，前晚7時05分，旺角站車務控制中心職員發現大堂B出入口一條扶手梯的燈號亮起，顯示該扶手梯停止運作。職員趕至了解，發現該扶手梯的頂端梯級及梯梳損毀，立即將其圍封，並召承辦商派員到場維修。

上一則
天馬苑窗台咩事60℃？ 隨時牛扒都煎到

下一則
深旺道爆水管地陷 現8米大窿封路

而家堆維修真係好廢 遲早到列車爆一劑勁

大陸工程質素

黃衫職員話你知D扶手梯其實成日停

用没幾年咋
新貨太廢沒得救

如果真係中招會唔會無左隻腳

成行都有問題

搭地鐵真係危機四伏
以為行樓梯安全咩，個月台又會冧，訊號又會故障